冬至晚餐 餓撚請入。。。

食屎算啦

牙吉系吾系飲湯湯

你呢啲人真係好撚煩，人地post野食正正常常一餐，係要懶係別樹一格咁叫人食屎呀狗也不屌呀，知你日日魚翅郎口喇！

係呀弘b，南瓜湯來的，好熱

好好飲 好濃好香

我麻麻地鍾意食南瓜但南瓜湯我ok的

有住家feel 雖然唔算平

食呢D好過M記

呢間可以keep住食，但佢平時是意粉，今日第一次見到有中式，可能因為冬至

差過我

咩餸嚟㗎吉
我今晚打邊爐

你食開心樂園？
我覺得呢餐係我呢幾日最好嘅一餐

花菇佛手瓜炆豬肉
喺屋企打嗎？

係 肥牛

湯渣飯

禾好凍

唔好起我底

好味過湯渣好多

點解 未食飯嗎

送電視汁

我有合桃露撈電視汁

好似原味家作

無，食風。今日冬至加塊負皮俾你加餸

乜鳩黎

未食過原味家作

Hate u

四個字就起鋼

花菇佛手瓜炆豬肉配紅米飯

好清淡

佢口痕我唔屌得佢？好地地食餐飯無啦啦叫人食屎好撚型呀？

平時食咁多味精垃圾今餐清清地反而唔錯

是咪要更新先有聖誕版？

哦

唔洗

走啦你

咁樓主現實真係食屎喎

現實？你邊位呀？我識你架？

點解我無嘅
是但啦我用嚟用去都係嗰幾個

冬至快樂啊吉吉

冬至快樂呀龜公

湯定糖水？😂

冬至呀唔好咁燥
雖然唔明冬至點解要唔燥

南瓜湯
我仲買咗合桃露無影到

暖下胃幾好 好似都幾濃

佢都戇撚鳩，現實喎，佢老母現實係雞婆添啦我幫襯過

咁得意嘅粒星星

天氣咁凍要食印度咖喱

個湯係好熱，我打開個蓋攤咗一陣都仲熱到飲唔到

得喇得喇happy new year

好少食咖哩
今日暖返啲啦

係真唔係呀 how much 1q?

屋企人出晒去食？

我網上兇狠咋嘛，我仲係青頭嚟架

前幾日做咗節喇，今日就好似平時咁自己一個食

幾時先post黑絲

我po我po

吉妹今日咁燥既

親戚到

不嬲都燥底，同埋先撩者賤，唔通我回佢好呀我去食屎啦 咁咩

收咗經幾年啦

弘b po我po

唔講以為湯渣黎

屎
btw 點解咁慘

炆豬肉無乜色水

唔慘呀都幾好食呀

吉妹

吉妹夠唔夠架

我意思係你冬至要自己食晚餐

插b好耐無見

褲褲
夠飽呀，我初頭都以為好少但食哂都幾飽